9月9日，美國國會復會

9月9日，美國國會復會，應該而家籌款，在美國嘅各大報刊登廣告，呼籲美國國會通過「香港人權及民主」法案、罰則是要執行，逼香港2020年實行雙普選。

請連登嘅手足快啲籌備！

一定要快過呂巴

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！